做引體上升手掌肉好鬼痛

點算

切左隻手掌佢

帶手套咪得 師兄

手套

手掌唔夠肉，習慣就好

有隻扣係手腕既皮套

甩幾次皮，之後手掌生晒死皮就唔會痛

磨磨下就會厚 , 千祈唔好搣啲硬皮